[車cam] Iroad Q9 好唔好用？

有冇巴打用緊iroad Q9 車cam 會唔會好易壞 ？ 如果 Q9 同V9 比 邊隻好用啲

用緊Q9,動態既話,日間同晚黑都好流暢,但流暢一件事,細緻度唔夠,絕多數時間都睇唔到人地車牌,用左2000尾裝,後悔到仆街

車牌都睇唔到

咁樣既話係咪V9 好啲 有冇巴打用緊V9可以講下

Push

好DD咁多,簡BLACKV吧啦

伏

v9揮手, 而家個批應該正常番, so far 無complain

一年壞左兩部, 可能我黑

垃圾韓仔貨 2000幾買返黎半年就壞
用翻山狗算數

v9咪仲伏

半年就壞？ 咁撚大獲